我今年25 做緊自己嗰座嘅互助委員會成員 你問我答

唔該光復係要由自己屋企做起

大部分互助委員會都係由一班師奶+阿叔組成

主要都係傾下每一年去旅行去邊度

但係其實係可以幫到當區區議員收風
因為開咗一個半鐘頭會就可以八到你個區
發生咩事
可以畀當區區議員一知道咗就即刻去做嘢
因為而家啲老嘢就算知道有嗰件事
都唔會主動去搵區議員

而家成班藍絲每個星期圍爐 罵嗰黄絲區議員 做唔到嘢

唔該後生嘅
真係幫手做下你屋企嗰座嘅互助委員會( workload 仲少過做學生會)

push

我個屋苑俾班保安公司 幫啲委員會種票
仲係到 諗緊點拆

但真係好重要 大家try try

佢哋會叫人去簽啲授權書
整到好似好多人出咗嚟開會
其實又係佢哋班熟嘅人互相投票

每一個單位
淨係可以派一個代表參與

ching點先知我幢樓幾時再選？

正常3年選一次
可能要打電話去民政事務處
或者直接問互委會幾時可以選

thx ching
民政事務處會知任期到幾時？
我嗰度係直接用業權嚟投，唔係樓層代表，我睇過份文件，我集到2成住我幢樓嘅人就可以要求佢開個大會，我就可以響大會要求罷免佢哋，我有冇錯？

大致冇錯
但係你開會用業權投票嘅話
都要通知現屆互委會
再通知民政處嚟幫手開會

thx ching～
一定要通知民政署？因為我見淨係話如果有2成業主要求罷免委員Or主席就要通知佢哋，佢哋就要14日內開大會。 點先知佢收唔收到封信？因為我嗰度個互委會啲人係完全揾唔到，同埋如果佢打死都唔開我係唔係吹佢唔帳？